許業行前晚餐m記你夾左幾多錢牙

下次請食譯仔好嗎❓

邊有錢牙，啲錢攞哂去call ptgf

隻毒撚女神就是ptgf啦，仲駛乜call